像我這一種男人

學不懂怎快樂
就算簡簡單單
幸福的角落
也未尋獲

好mk

就算我對你再好
亦會比一張紙更薄
除非一天我可給你快樂